Newcastle揮手區

出面個個都Manchester，有無連登仔會去Newcastle？？

有呀 我有朋友個度住 已經問緊當地嘢
但個度堅凍

crazy city

有幾痴線

我上網睇又唔覺有幾凍

比負皮啲人係咪痴左線

newcastle退休就正
成個town頹撚到仆街
又凍到唔想郁

利伸住過兩年

點頹法

朝早返工時段
中午lunch
都成班醉酒佬喺條街9 fingfing

咁治安一定唔好

yes 又凍又頹又悶，千祈唔好嚟Newcastle 炒樓班pk香港人放過Newcastle please

最好全部去晒Manchester

Newcastle 住過下 我幾鍾意喎

曼城=溫哥華2號

我問過幾個港僑都話治安好好

我諗住去belfast

City

巴打邊區？

Push

番左黎4年 好掛住chicken cottage

英國邊到都有醉酒佬
我住左4年又真係乜事都無 china town安全到爆

Chinatown 唔係好多福建幫搞事咩

邊到會有 仲係90年代要打天下咩
你唔好夜晚去街尾搞人就無事

識野

正 half grill chicken please

啲風好L赤㗎
但北海啲風相對乾身 舒服嘅

利申: 南北都住過一年以上

治安ok啊 真心無問題

以前成日好夜都係出面

點解

我都想去紐卡素
相對應該平過london
又有鐵路
諗住挨幾年再諗下點走落去

想問下紐卡素 係咪唔算大城市?? 同埋就業率對比曼城其實係咪都差好遠?

市區30幾萬人，都會區160萬人到，就我所知白領係難揾工但藍領或者做生意都尚算可以

咁都好，想搵下藍領工 thx

Cls 之前武肺 Chinatown 有個Asian 俾人打到仆街喎

I

仲北過Manchester

但物價真係好平

老實講，個個都manchester，希望真香港人可以乖乖地唔好比當地人討厭

有冇讀緊newcastle university既巴絲講下間u點？
打算申請2021 master

啱啱喺嗰邊讀左1年 嚟緊又返去

諗下好，未去到已經掃曬人地啲樓收租做寄生蟲

香港人持有BNO護照明年1月可攜同子女申請移居英國，住滿5年更可入籍英國。港版國安法之下，港人出走心切，對於英國樓更有自住渴求。有英國樓經紀指，近日港人「盲搶」英國樓，更有香港買家瘋搶曼徹斯特樓盤，一口氣掃入6間，而情況令人咋舌。
.......
他指，港人買英國樓進入瘋狂程度，有買家不斷催促「如果依家再買唔到，就會越買越貴，如果買唔到，我點過去住」加上英國又無簽訂臨時買賣合約之下，同一個樓盤有多達十多個港人同時競價，令到成交有困難。他預計未來8月及9月之後的樓市數據會更瘋癲。

係newcastle咩？

hi

始終都是中國人..........

窮L最愛 一星期食二三次

Me from Belfast ge 師兄

排港有曼城開始

好鍾意ireland 同irish

其實班掃樓人個知唔知
英國做租霸你吹佢唔脹
你言語上令佢不安，你就要

到時班人會唔會回流嫁，「英國好危險啲人租屋唔比錢，話佢重會比佢告返轉頭，都係返大灣區安全啲。」

諗起就正 有少少錢就去天天整杯奶茶

去天天食個lunch 加杯奶茶直頭係享受
不過天天好似執左

真係？ 我可能已經out dated
Jasmin呢？

畢業幾年後聽講轉左手改左名，唔知而家係咩
Jasmin? 街尾食蛋撻果間？

聽落好多唐餐咁

兩間uni 加埋都幾多香港支那學生

Half chicken meal plz

係啊，一月個時，學校有人講，不過係中國人

ching 讀ncl？

係啊~,你又係？

Newcastle 將會lockdown?

The MPs were told the lockdown measures would apply in Newcastle, South Tyneside, Sunderland, Northumberland and County Durham, said BBC Newsnight political editor Nicholas Watt

係

好掛住Northumberland street 附近間Frankie and Tonys sandwich bar 好撚好食

留個TG 9流下又點話

而加呢到爆到仆哂街....

全英國都爆啦

btw 巴士係咪freshman

佢個個lockdown 好似都無乜用 淨係10點後閂餐廳 club嗰啲
成日半夜都仲聽到d人玩完係到叫 d人自己轉囇場玩
叫做好過無

northumbria university 係咪好廢
想報master

係 ching要三思

識有人係入面讀 同我同科（UG）但佢d課程內容感覺勁中學feel咁 唔似係大學生讀嘅嘢
香港人正正常常都應該可以揀到d好d嘅大學

master試下報其他

有無巴絲試過雙喜樓？？聽人講個到飲茶幾好食

之前係果到讀書
幾爽

讀NU？

如果做開data/tech嘢 cobalt business park嗰邊多唔多工作機會

唔差 不過千其唔好去sky

想知點解 之前周不時去食 都幾好食

護旗手

無試過飲茶但一兩星期都有一晚去食小菜都好似香港味道
十年前

就凍到變雪條

揮手

ching岩岩到